C朗中武肺，後果會點？

C朗中武肺，後果會點？

蝗獁解散, 巴塞捧杯

想知e巴條廢老係咪會講係coronavirus反而要驚佢

以我朗既身體質數，佢中完好番應該都只係兩三日內既事

變小花
我指個肺

世界會多成億人反中共

廢佬ibra: 唔洗戴口罩

C朗會唔會飛去搵美斯

坐左幾多年？c朗唔係皇馬好耐

首先朗迷會話美斯未克服過肺炎，適應唔到病毒，所以唔係世一球王

佢岩岩放監，唔好怪佢

咪好囉可以去武漢接受治療

個肺變小花

去中超同無女拍住上

花肺，運動生涯挽完

去武漢卓爾

會暴動

只能跳起1 cm

who needs ronaldo

參考前排啲連登仔吹到Kobe做GOAT
牙朗死左應該可以正式超越美斯做球王

coronavirus ronaldo

中左了

Coronaldo